唔好亂批評人亂申請禁制令，而係有人亂批禁制令

基本去到見申請人個名已條件反射簽名一樣

邊撚個批

全部都係同一個法官批？？？

今次唔敢開名，不過九成估到又係禁制令之父

乜可以唔開名咁撚黑暗

其實本身就唔得，佢咁申請係一定批架喎
同TVB禁制令一撚樣，邊個法官都會批

咪係，嚇鬼多

唔排除下一步係用連登唔遵守禁制令做藉口，申請禁網，大家買定VPN啦

我覺得政府想拖法庭落水, 等我地針對法庭

高浩文聽取律政司代表陳詞後，即音速頒下臨時禁制令，禁制令有效至11月15日

係個熱愛大灣區居住既英國人

你on9完未
你試下去美國用同一招睇下批唔批你

要平衡人權同個restriction 架

1. 我唔信美國有咁嘅案例
2. 可能會批，話明係鼓吹暴力嘅言論，邊個法例都唔會話俾你講，只係點執法嘅問題

以為姓周架tim

呢次唔講：現行法例行之有效？

邊個批？洗唔洗比美國？

一定係周家明或林雲浩